建築署 結構工程師招聘2020

建築署
結構工程師

薪酬：
總薪級表第32點（每月70,465元）至總薪級表第44點（每月110,170元）

入職條件：
申請人必須–
(a) 在一九七五年十二月五日以後獲選為香港工程師學會(結構工程或土木工程學科)會員，或持有同等資歷 (註：持有土木工程學科的申請人，須同時具備結構工程設計及實際工作經驗。)； 及
(b) 在綜合招聘考試能力傾向測試試卷取得及格成績；及
(c) 符合語文能力要求，在綜合招聘考試兩張語文試卷 (中文運用及英文運用)中取得一級成績，或同等資格。

職責：
結構工程師主要獲派設計和監督政府建築工程項目建造結構構架、地基、打樁及工地平整工程，並就政府現有建築物結構的維修保養工作提供意見；審核顧問擬備的結構圖則，並執行所需的工程策劃管理職務。
(註：或會調派於決策局╱其他部門工作。)

截止申請日期：
18/09/2020